咪再fing 外國旗啦

無乜實際作用之餘又比位人入

仲講緊比位人入

有咩問題

又係呢啲「畀位人入」的論調
想請問入啲咩呢？

比咩位人入
而家存亡之時講呢d?你就快遊行都無得遊

入乜嘢不如fing UN旗叫維和部隊

Fing 來把撚咩，英國美國會理你？

屌，舊account嚟㗎
咪嘥你老細啲account開啲廢post啦
屌前線咪仲好

fing唔fing外國旗，強國媒體一樣會屈你港獨，所以可以唔理
外國媒體每次都影d外國旗，好有用

應該拎香港旗，唔應該拎英國旗

唔關比位人入事
你唔舉外國旗既話 外國可以名正言順以第三者身份介入 現場有國旗就難d
同埋要展示香港人有獨立既能力
我明白唔係個個人終點都係港獨 但係依家三權都失效 成立臨時政府推翻現有政權係遲早既事
要靠自己成立到呢樣野先可以得到外國認受性

第一日遊行？
英國旗婆婆都唔識？

無賴政府你點守法都有位入你

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

我有時想，如果fing五星旗，警察是不是照攻擊？

呢位巴打就講得啱喇

各有各做，你唔like 可以唔fing，重諗住保光環不如番屋企😴

唔好港英就得

乜撚野老細？咪撚FF 啦

我拎支北韓旗fing,睇下d共狗敢唔敢嘈

舉五星旗又會比大陸話呢班友愛國遊行

可以挑動大中華膠廢老的仇恨~ 集火反對我地~
又可以挑動國內人, 等佢地更信我地係港獨, 勾結外國勢力~ 反對我地~

FING黎冇用~ 不過有人FING, 你冇得阻~

衝中聯辦係一樣, 引戰中共~ 警狗太碎料, 要打埋中共先得~
唔係點時代革命呢!?

非分化，純死諫，想fing 旗既巴打諗清楚fing 旗有咩好處壞處
我個人就認為壞處多於好處

人哋問你入咩，你答fing嚟把撚，你係咪高官嚟？

可能真係外國passport呢？你點知？

外國旗想表達乜??

作用係引起中間/淺藍反感變深藍
唔駛上連登問,你問下你d黃絲同事就知

唔好fing美帝旗啦
俾哂位聽朝幫港出聲D毒媒入
勾結外國勢力…

入咩仲要問喺廢老圈話你班友收外國錢，港獨主義得閒去茶記坐耐d

你要fing 我都阻唔到你

根本就係好多child 登仔仲未知

係架~ 如果係有意義, 就唔會得幾支~
黃婆婆FING左好耐架啦~ 由佢~
呢排都多左幾支美國旗~

都冇計~ 我只係希望唔好搞中聯辦~
集中返 港共政權, 唔好開咁多戰線, 增力敵人軍力~

樓主老母就俾人入

或者大家近排出得來發夢多
忘記左仲有好多坐喺茶樓茶記睇住CCTVB 同大公報既廢老同中立撚
佢地就係離遠望到支美國旗喺度屌肥佬黎

再利申，不分化，你地喜歡fing 咪繼續

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港，時代革命！
勿忘初衷，五大訴求！

五大訴求
捍衛自由 不徹不散
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

香港加油

你fing 龍獅旗抽氣扇，就算英國旗都還好最多都話以前英國管得好過大陸
Fing 美國旗真係唔知做乜9
Spin 晒成件事

不過child 登仔又屌

擺明勾結外國勢力
吹呀?
由69開始
有邊日係冇勾結外國勢力?

俾位入 又中計 嗯

倒不如…

遊行左咁多次，五大訴求一條都爭取唔到，咁不如以後的咪撚出黎啦屌你老母個生癌閪

簽左幾多個白官petition la
美國有做過野？係咁易回應幾句轉個頭同習大大揸手啦

仲諗住靠美國

識玩就拎晒所有國家旗

你老母生你出黎夠冇撚用啦，你仲快啲自我收皮？

全部回應都屌老母
低質回應唔撚理你

萬國旗又唔同
唔好比人spin 個別國家支持呢d 革命活動

你又好撚高質？睇下上面幾多人屌柒你全家先啦傻鳩

入啦入啦 想屌閪組

即管睇下有咩做到
如果取消關係法就做到野啦

樓主三毛？

又外國勢力呀？

真係屌哂你地老母
獨立旗又唔比舉
香港旗又唔比舉
英美旗又唔比舉
係唔係要自己單機玩埋佢
啱呀
中共唔怕你反送中, 最怕你地有獨立意識同識搵外國支援
咁鍾意自我審查, 咪學你地咁講中共最開心囉

你坐撚左幾耐呀 仲講比位人入

做乜要做 d 野..

隨便你點講善用起底功能就知我係咪三毛
不過又會有人講話我係買ac

關你撚事

只可惜真．香港人都係太和善喇，唔識用「數字」（而家只係得萬幾咋）嚟證明港共正苦係「特衰」嘅…
（我知道以前類似嘅聯署只有幾千、甚至幾百個簽名）
定係真．香港人同泛民「和理非」腥講人一樣，都係咁怕痛呢？（查實只係短痛咋喎，好過「官商鄉黑警共」嗰種長痛囉）

連登仔已經唔care民意,包括和理非
兄弟爬山只係口號
和理非會愈來愈少去遊行
得番班勇武
之後感受唔到支持就會覺得無動力唔想出
跟住就玩完

失敗原因? 因為連登仔只上連登

係呀... 兄弟爬山只係烏托邦式口號
無視左好多中立/淺藍等等本來仲有機會轉軚既人
最後咪又係等收皮

PS 又話兄弟爬山，睇完呢個post 就知唔係

各有各做，你理得人fing乜

香港旗, 無問題
英國旗, okay
中華民國旗, okay
美國旗, 真係收一收旗啦完全無意義
美國只係為利益, 搵佢幫手無問題, 洗唔洗幫人扯埋旗
係都扯德國旗啦, 第一個國家出難民認證,
無德國做第一, 成班義士想走都走唔到

屌你老母攪左成個幾月，而家仲話驚激嬲共慘黨唔好舉旗？？
而家呢個時候就係要用外部勢力施壓去達成我地既目的
再講話唔好舉外國旗，唔好舉香港獨立標語既，我祝你日日比白衣人打

要入你咩都入到你 做人唔洗咁潔癖嘅
到而家都仲會因為一塊旗轉邊嘅人
或者從來都唔係同路人

你理得人啫

乜位都入撚晒喇
仲有咩位可以入

而家做乜9野都比人入架啦 on 9樓豬

佢地已經係5:0心態
個個post都話只差一步
所以唔會care其他人意見
最緊要係連登攞到多正評
就可以去馬

回ps
因為勇武犧牲大
所以勇武意見>和理非意見
所以你係連登只會見到"冷氣軍師"俾人屌
邊個屌勇武就俾人屌到仆街
呢個就係佢地所謂既兄弟爬山

舉外國旗，相應媒體就影返自己國家旗
香港人需要外國幫手

各有各做, 你唔鍾意FING咪唔好FING, 正如和理非同勇武各有各做, 目的一致

又教條主義
除左中國同共旗Fing咩我都無意見

得順民先會有呢種思維

當你一投降 處處都怕左佢地「定性」你既標籤 而唔敢上街
終有一日 所有上街既人都係搞事分子 都會比大部份社會排斥
到左呢一日 你唔好再講咩比位人入

其實近呢星期白衣人幫我地爭取左好多中立派既支持，只係想大家keep 住佢地等佢既繼續歸呢邊

PS
唉，好希虛
同船人都仲要比人咒老母
希望大家不分化，不互屌

其實一邊叫人唔好顧咁多低線 又一連唔肯放但哩啲道德低線
咁樣會增加自己難道 純個人睇法
如果可以借愛港愛國黎打班仆街 之後先反轉豬肚係絕對有效
但首先係要大家共識 唔好圍自己人拎國旗做盾先得

扣口德分

我地大部分"贏"都唔係我地策略上贏
係贏在對家做錯決定
好多連登仔都誤會左
所以依家好自大
呢個post你見到既都係呢種心態

兄弟爬山
聽落好正
大家用各種方式合作
但現實上變成左不接受批評既藉口
另外,如果一邊既行動會影響到另一邊,點樣解決呢?
唔理,照做.